 17:24, 11 марта 2019
Сергея Зверева вызвали вполицию заодиночный митинг наКрасной площади
Российского стилиста, парикмахера и певца Сергея Зверева вызвали в полицию за одиночный митинг на Красной площади. Фото повестки он опубликовал в своем Instagram-аккаунте в понедельник, 11 марта.24 апреля Зверев должен явиться в отдел полиции Китай-город для составления протокола об административном правонарушении.Что вы думаете по этому поводу??? #повестка #вызоввполицию #полиция #овд #протокол #пикет #одиночныйпикет #байкал #спасибайкал #озеробайкалФото опубликовано @zverevsuperstar«Что вы думаете об этом?» — осведомился стилист в описании поста.Многих пользователей соцсети удивило предъявляемое обвинение.«Это несправедливо, Вы ничего не нарушали!» — возмущались одни.«Ох, какие ж оперативные. Они б так оперативно решали проблемы расхищения ресурсов и пресекали действия по нанесению вреда окружающей среде», — сетовали другие.«Ни в коем случае не надо реагировать на провокацию! Не следует идти!!! Иначе они поймут, что вы зассали и пришли оформляться... Не надо!» — призывали третьи.«Ну и гады. Не страна, а сплошное нарушение закона. А как же наша Конституция? Живём как животные на привязи. Слова не скажи, сразу на допрос. Где эта свобода слова? Страну уже продали, не нравится теперь, что народ встрепенулся» — негодовали четвертые.В настоящий момент публикация Сергея Зверева собрала 12 тысяч лайков.Стилист вышел на одиночный пикет 4 марта с плакатом «Против строительства завода на Байкале».К 2021 году рядом с озером Байкал в поселке Култук Иркутской области должен появиться китайский завод по розливу питьевой бутилированной воды. Главным инвестором строительства завода стала Дацинская водная компания «Озеро Байкал», зарегистрированная в китайской провинции Хэйлунцзян. Местные жители опасаются, что предприятие нанесет непоправимый ущерб экологии.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185; 
